宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

頭先有散紙，出嚟之前手痕買多咗幾張
見到有帶gear嘅義士就問佢哋啱唔啱用
原來佢哋都無人有回程車飛！！！
唔係想叫散水，但要準備好撤退路線
至少要有多一手準備
要謹記我哋係野貓式抗爭！唔駛同佢硬碰硬！！
所以我呼籲如果有人仲去緊嘅話，不妨一人買幾張15.5嘅車飛俾前線做物資！！！

Be water！My friend！

推

推！！！！

推！！！！！

Push

push

Be water！！！

推！！！唔好淨係擺低散紙！！
直接派車飛啦！

推！！！
唔好擺低散紙
直接派車飛！！！

推！

想問下買中環去咩站

買咩站到咩站

派車飛！派車飛！派車飛！

買由九龍或者新界過海嘅基本都係15.5，唔係西鐵線同東鐵線嘅應該都得
可以自由組合

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

有呀！一齊推！

有錢出錢，唔上前線。可以去派地鐵飛

pushhhhhhhh

張飛有限時間，太早買入閘會因為過咗時間入唔到。

其實都已經反政府

爬出馬路都敢

點解爬入閂反而唔敢

利申 比足錢

張飛有時限 都係擺返錢算啦

直接跳閘算啦

今日買今日內都用到
宜家買定啱啱好

直接買完 當日可以用架
去買定俾佢地啦

買特惠啦 咪益狗鐵

蘿蔔絲 一陣食完飯再去買車飛俾大家
Be water

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

單程飛尾班車前用就得！
唔會買咗唔用住會超時

喜見盈警

對唔住⋯⋯手殘㩒錯負評

手足頂住!!!!
岩岩做完野而家沖緊出嚟
btw應該咩站落

西環事西環了！或者去中環匯合人群！

Pish

去counter買！ 一次過買幾十張都得！

利申：無買回程飛 要靠咁多位手足

但counter多cam同埋要同職員deal，積少成多，容易分散派發
Be water，my friend！

中環D出口 最近出口部售票機頂有三張單程飛飛

利申多次 咁啱喺附近經過執到頂帽

建議企人喺票機大批買

頂 頭先周圍大媽賓賓呀 快d幫我收左d飛!

網上

買最近個個站都得
叫佢地入閘之後丟左張飛佢

仲有，地鐵買車飛部機係用唔到50同100蚊紙
佢個標誌係呃9人架
準備好散紙！

買超過30先用到$50
買80先用到$100

而家出黎邊個站出？

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

可以去中環匯合人群先
西環站有狗去緊
準備多套衫去換！！！！

想問係咪一定要喺中環買先可以中環入閘?銅鑼灣買淨係可以銅鑼灣入閘?

我無嘢講

唔一定 佢計車費㗎咋

up

岩岩淨係放低錢 唔知可以買定飛呢招
加油呀diu

直接買左30$ 返天水圍

唔該曬 我去買飛先

中環站咩出口最好 應該喺邊換衫
單丁

買五蚊出時補飛都得

應該買邊度至邊度？
上環入？

香港人真係好痴線
Btw，其實唔好擺喺入錢機上面
直接派俾留守嘅義士
就算已經有都照袋住
見有人有需要都可以即時俾其他人用
Be water！

Push
叫佢哋交換飛

去買飛嘅機度㩒下，通常過海一定超過15蚊，除非你係尖沙咀去金鐘

Blur人樣啦

推推推

特別係狗鐵向來配合警方行動
死幾多義士
香港人真係以德報怨

！

反政府唔代表乜都做得
咩係公義？

D1出口出，嗰度好似仲幾多人
可以著住喺裡面先，跟住先去後巷除衫同戴口罩
中環商場同大廈多，好多cam，萬事小心

建議買下個站就得

出閘可以補飛

記得唔好話自己金鐘/中環入閘

pish

推呀

車飛買左會否有入閘時效？

尾班車前用都有效

職員睇到你張飛邊到買邊到入閘邊時買
呃都無用
戴口罩去仲實際/買足

不做灰姑娘阿屌

人地有南瓜車 你得會落閘放狗既狗鐵

話唔見車飛

呢招都得

我無野講

買左成20張 我放物資站

中聯辦唔夠長遮
上環有人叫無長遮

推推

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

你出站爬出去好易被人捉wor ching

唔建議 多一個機會比人影到樣
同埋補飛呢家咁敏感好易被狗咽咬

中環J出口嘅售票機頂有買定啲飛係度

推！！！

中環J出口售票機頂有飛可以用

我無試過無比錢

不過啲狗鐵職員又無武器又無槍

示威者連警察都唔警

警啲黃色人做咩

利申 唔係叫人唔比錢

不過大家走嘅時候驚比人捉到

又太多人排唔切隊

不訪諗下啲特別嘅方法

推！！！傳開去！！中環J出口有單程車飛！！！！

宜家出 出邊？

唔好去西環，民陣都講咗今日嘅遊行完咗

我都出緊唔知去邊

放左張係落香港站個出口

灣仔係咪冇哂人？

be water

中環j exit

買定車飛

港島中西區d站都整定幾張冇壞！！

公德無量

中環去荃灣/美孚/樂富/油塘都係$15.5，買定呢個價格，唔夠佢地落車補錢。

唔洗買最貴嘅車飛，買最平嘅車飛入閘
出閘唔小心跌咗張飛，去補飛，以防變態佬trace行蹤

推上熱門

Be water